正常一個男仔25歲破了處味？

?

問得呢句既人無資格破處仆街喇你

兔唇無處破

味你老母咩

咁都要問打飛機啦你